###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版：2019年10月9日郭文贵先生报平安直播：港人的好日子要来了，美对CCP将有雷霆行动，不仅仅制裁



[https://www.youtube.com/watch?v=tb8g1GPhmkE&t=1357s](https://www.youtube.com/watch?v=tb8g1GPhmkE&amp;t=1357s)



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-XwlgrOZxhZ4/XaCt522nhfI/AAAAAAAACEE/4h-SRV_TUs84nufQrH5M0W60iBd7xXuzQCLcBGAsYHQ/s400/11.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-XwlgrOZxhZ4/XaCt522nhfI/AAAAAAAACEE/4h-SRV_TUs84nufQrH5M0W60iBd7xXuzQCLcBGAsYHQ/s1600/11.PNG)

|  |
| --- |
|  |  |

战友之声听写组



尊敬的战友们好，今天是10月9号。



很多战友跟我来信息，说文贵最近没有健身，我给战友们报告，由于文贵腹部小手术的问题，要恢复四周才能健身，所以这四周没健身。但战友们别找理由，你们要健身啊。我不健身确实是因为医生不让我健身，但说实话，相当不舒服。不是一般的不舒服，这两天浑身发胕，难受。但希望战友们千万不要因为这几周我不健身，你们就不健身。



另外大家要看到，这几天很热闹，昨天晚上和今天早上，事局大变。大家可能是没有意识到，这几天中美之间，包括世界局势的变化，可能真的是前所未有过。



比如说，现在的NBA事情的发酵，和《南方公园》事情的发酵，它已经真正地开启了在美国全面自动灭共、联合灭共的新篇章。



头两天我发信息，我说全面联合灭共、自动灭共，大家觉得我胡扯呢。但是现在大家意识到了没有，这个自动灭共、联合灭共是不可阻挡的趋势。而且共产党给咱送了那么多的大礼，咱想不要都不行。我告诉大家，就是在三周前，我和很多人谈起，美国要有雷霆行动，大家记得吗，两周前路德先生和《路江谈》，专门谈到了文贵所说的“雷霆行动”，到底是什么行动，包括《路安谈》等很多战友分析。



事实上，我告诉大家。本来美国政府将对新疆人权保护法案、维吾尔族的人权法案，和对28家企业制裁，以及对这些官员的签证，包括对官员的签证的取消，都是一个决定。事实上我可以告诉大家，这里边包含了当时对很多企业同时发布的制裁，绝不是28家。而且包含金融机构、国有企业、石油公司、银行都包含在内。



由于中共私下通过各种渠道……“雷霆行动”啊，我最期盼的是啥呢？对银行制裁，对交通大公司——所谓的中国高铁……所以说这个“雷霆行动”不是，这是个缩小版的。包括当时一再重申的，对在华尔街来自于中共的上市公司的制裁，那是非常严厉的。



但是，王岐山通过各种渠道，第一个，“千万，咱们搞个‘双十会’吧”，“双十会是个好日子”，“ 我们把它变成一个历史性的新时刻”，“新时刻”，然后呢，“双十会我们刘鹤同志将和我们钟山同志亲自到美国去，我们完成一个历史时刻”，“所以说这个‘双十会’呢，之前要创造点环境，香港问题就不要发声了”，然后呢“新疆的问题你们等一等嘛”，然后“制裁当然是不好啦”。



在这种情况下，我们期盼着的“雷霆行动”，结果就咔嗤咔嗤咔嗤咔嗤……现在最起码30几个。我告诉你们大家，这个“雷霆行动”的方案，最起码是2018年7月份开始的。这是由我们现在都知道的最牛的博明，亚洲事务主管博明先生主导的。今天我可以告诉大家，博明先生是绝对的核心人物。



所以说，亲爱的兄弟姐妹们，博明先生是创造了最核心的“雷霆行动”的方案，但是由于王岐山狡诈，然后再搞了个“双十”，把它给分开了。分开以后我是很忧心啊。但是这共产党内部……，还是上天站在了我们这一边。大家看到了，搞了个NBA，又搞了个《南方公园》。这事儿大了，这事儿大了啊。



所以说，兄弟姐妹们，这个NBA，还有《南方公园》给我们送大礼了。就在此时此刻，香港，大家知道发生了一系列的，惨无人道、惨绝人寰的上街运动，。现在的大街上香港人不再怀疑文贵说的话了，那些警察根本就是解放军。这还有人怀疑吗？美国人还怀疑吗？不怀疑。 美国在香港有多少力量？这个应该能搞得清楚吧，CIA能搞得明白。



对4大不要脸家族进行威胁的故事，这是真事吧？上一周一千亿一周移出去，这是真事吧？现在整个香港金融市场，股票市场，期指市场完全被共产党用电脑控制，这是真事吧？



所以亲爱的战友们，所有的事情经过时间以后，共产党给我们做了一个大餐，送了大礼。多少钱都买不来他们停掉NBA，多少钱都买不来南方公园这个节目。



所以说战友们，这几个事的发生共产党想再回到三个月以前永不可能。但是就是10月10号的时候，这个双十会威胁，头两天听说这个28家企业在他们见面之前，（会议）公布以后，听说北京发来威胁，我们要取消这个会，或者甚至走人，没兴趣跟你们谈了。结果这次得到川普总统白宫最坚硬的回击。说你们敢离开这个地方我就敢给你们50%的关税，你不信你就试试，你离开你到机场我就加50%。然后马上让皮特纳瓦罗上电视。大家一定要记住，皮特纳瓦罗他只要上电视，那就真正的是鹰派占上风。华尔街最恨纳瓦罗上电视，因为纳瓦罗一上电视股票一定跌。



大家看到没有？然后纳瓦罗上电视，你们不喜欢的皮特纳瓦罗上电视。我们给你们讲一下皮特纳瓦罗本人。他一年三套西装都是白宫给政府官员买的，骑着一个极便宜的自行车，他大概有两三双所有美国人都穿的那个平底的系带休闲鞋，然后领带都是系好的三四条领带，每天骑着自行车去白宫上班，就这么个皮特纳瓦罗。当年拍叫什么“中国威胁”的那个电影的时候吧，在中国几个月，签证过期，住民宿，吃剩饭，拍下那个电影。他在那个博格林大学的时候当教授。这就是被川普总统称为我的Peter，My Peter。



所以说这个人，大家看到了，现在要主掌这个会，那你说是什么概念？你去想想。------ 毫不犹豫。然后你再看看其他官员已经陆续地出来表态，说在华尔街所有的中资企业，只要不尊重规定，立马要惩罚你。纽约证监会已经成立了特殊机构，专门查来自中共的上市公司和企业。包括刚刚表明，就在会前，10月10号双十会之前，说美国政府已经成立了专门的部门调查和了解制定政策，关于美国各种基金，退休基金、保险基金投中国的事。 我告诉大家，雷霆之策里边就包含了不允许美国退休基金和什么什么基金投资中共，要求限期撤回。



现在只是把新疆那部分给了。



我再告诉大家，此时此刻，就在我刚刚直播前的一个小事前，对香港的官员和香港的资产，对香港的银行和金融机构，将有巨大的惩罚。



我得搂住，昨天和前天几个朋友说，文贵你不要说那么早，就是因为你说那么早，让王岐山他们高度重视，给我们施压，把雷霆之策提前曝光，搞双十协。



所以说，亲爱的战友们，你们会看到香港，香港的战友们，你记住文贵今天说的话。8个月前我给Inty 说过，Inty 老弟，我说新疆的好日子大事要来了。他知道的，我私下跟他说的。我今题公开地告诉香港的战友们，对香港的一系列重大决策即将到来，你们看着啊。我得搂住我得搂住。绝对不仅仅是制裁，绝对不仅仅是制裁。



香港的这几次的坚决勇敢的行动，震撼了美国所有的政坛，可以说是彻底地改变了美国对香港的整个事情的看法。美国内部对香港的事情进入了一个新的时代，这就是我们现在等待的。美国反应会很慢，NBA事件，南方公园事件，和全世界坚挺香港，对香港的事情产生了质的改变。我就说到这儿了，大家会看到的。能让皮特纳瓦罗说话，然后呢莱特希泽公开地说，包括现在所有的文贵在一年多以前说的，美国的各种基金，退休基金、养老基金，成立专门部门进行调查和制止。



对于新疆，在新疆祸害的那28个企业是绝对不够的，我们不但不应该高兴，我们是应该生气，加害新疆和西藏人民的就仅仅是一个威视和监控器吗？

谁供应的食品？

哪家火车公司运的他们？

谁制作的工服？

还有手铐脚镣？

谁给他们建的那个劳改营？

谁帮他们埋的人？

哪家汽车公司当的运输？

我们不该查吗？

更重要的事情，这些人的金融机构是哪家？

是在交通银行还是在工商银行，还是到底是建行进行的这些金融的交易？

伤害新疆和西藏人民就这几家能够吗？

一个小小的威视能够吗？

一个识别软件公司就够吗？

惩罚那些公安干吗呢？他根本不会来美国，那不是演戏吗！



不能把原来的雷霆行动，这个惩罚行动的原名就叫雷霆行动，我告诉大家吧，绝对不能给他删掉，必须拿回来。



虽然现在香港在雷霆行动上又加了几个狠招，扩展到全世界，又说错了，扩展到联盟国，还是不够的。香港人分分钟都在用生命鲜血，你们想想那么漂亮的孩子，这么小的孩子，被在海水里捞出来尸体，你们想想，像我们凯琳这样的美女被扔到海水里捞出来的时候你啥感受？当父母的啥感受？ 还有我对面的港妹翻译，这样的孩子扔在海水里泡着几天给捞出来？仅仅惩罚就能够吗？



必须有政治行动、军事行动，否则是绝对不足够的。接下来你们会看到席卷美国和世界的NBA效应、南方公园效应、香港美女之死的效应和香港秘密的地下关押人的集中营的效应和对香港采取一系列惩罚措施的效应，大家会看到遍地开花。



但是就在刚刚几个小时前，今天早上8点钟，中方真的是软了，真的是软了。中方现在说，这次是真心的想达成协议，希望美方在香港问题上让步，希望美方在贸易上加关税上能否减或者取消部分。美方愿意做出最、立即马上行动并且公告，中方接受知识产权保护，并且给美国的金融机构和美国的企业特权，这是刚刚发生的。大家看明天双十以后吧，这个诱惑很大，现在美方还来不及反应。我也不知道啥反应，我不能预测，这是今天他们真的是软了。



我还真希望签成。美国跟他签了，他签了他死得更快，他签了合同，内部人搞死他。他不签，美国人搞死他，反正都得死。



但是我很震惊的事情，太不经打了啊！前天还在那喊呢？昨天还在那抗议呢！外交部在那块儿还咬牙切齿呢！怎么就这几个小时，这就放软了！做出如此大的让步啊！大家拭目以待，大家拭目以待。



所以说亲爱的战友们，双十、双十会又是一个大的。我们的人生当中，除了奥运会、美伊战争还有南斯拉夫战争、911等大事之外，从来没像现在遇到这么多大事儿，这么、这么 频密，都是改变世界人类的。我们的生命太精彩了，我们遇到了一个伟大的时代、特别的时代、光荣的时代。



每天晚上我看到香港大街上那些勇敢的朋友们，我就感觉我自己太懦弱、太无能了。香港在真真正正改变着全人类。NBA、南方公园以及国际企业都拿香港说事，现在除了CNN之外，大家看到所有美国的电视台都把香港事情当成最大的事情，调兵遣将关注香港。人类上从来没有过像这样、如此关注过一个这么样的城市。



大家再看看中国的安全部的凤凰资讯、中央电视台瞪着眼胡说八道。昨天凤凰资讯竟然访问节目，所谓香港的立法委员的行政工作人员。竟然说出不要脸的话：五大诉求已经满足四个了，他们还是闹，对他们要下手。本来在双十谈之前共产党要宣布戒严令的，由于双十谈暂停了。不管如何双十之后，双十谈成了，香港可能会有个缓一缓，不会迎来最黑暗的时刻。但是如果谈僵了，香港将迎来立即的黑暗时刻。共产党已经启用了所有的不要脸的大外宣，瞪着眼说瞎话，正在给他们制造舆论、制造舆论。



所以说亲爱的兄弟姐妹们，每时每刻都很重要。我们现在最关键的事情传播香港危机真相，向全世界揭露共产党的谎言，这是我们现在最最迫切的。然后我们的战友、我们爆料革命的战友们不要被任何琐事转移视线，包括法治基金，小夏的发推都不要再提这事了，战友们。我给说过，我给小夏说：你需要钱，不需要还的钱、不拿利息的，文贵给你，我说过几十次小夏没要。



法治基金不是、不是生意公司，没有什么买卖不成仁义在。因为法治基金是大家伙的钱，不做买卖，没有做买卖。给你的钱就是战友们的钱支持你，支持完你以后，你赢了你还回来。不赢了，战友们就支持你了，不存在买卖的问题，小夏的事情就已经过去了。她需要支持，如果你想没有风险，不需要签合同的钱，你找我文贵，我还是支持的。但是法治基金必须是有偿的，你赢了你必须还回来，你输了完全是没问题。



法治基金不放贷也不是银行，因为你借钱没有抵押，它不存在买卖。如果你能这个利息也不用抵押，借钱你干嘛来法治基金呢！这不是基本的常识吗？没有抵押的贷款叫贷款吗？那叫借款。这是战友们的钱，谁也不能沾便宜，谁也不能碰。这是对战友的庄严的承诺，也是必须百分之百负责。



绝对不能学海外的民运，我不说那个词了，属什么的只进不出。什么叫捐款就是骗款，我们永远不会的。我们永远告诉、我告诉所有法治基金的人，不要想我，你想想捐20美金的西藏人、新疆人、宁夏人。他们可能真是卖了几只鸡、几只鸭子，从嘴里扣出的饭捐的钱，给任何人或者奢侈消费都是天理不容的，绝对不可以的。



所以说亲爱的战友们再别谈这事了，咱们现在要谈的事情就是香港、传播香港危机真相，就是爆料革命，就是关注现在双十节。这两个小时以前已经是单腿跪地了，美国有什么反应。传播我们的战友像什么皮特 纳瓦罗、是吧！像卢比奥还有凯尔巴斯，所有、还有副国务卿还有庞皮奥，所有的反共信息。在欧洲，大家都在关注英国脱欧的同时，第二个最关心的话题就是中共，NBA事件、南方公园事件。所以说大家要、小百合说属狗什么的只进不出，这小百合太黄了。



所以说亲爱的战友们，我们现在关注重点、关注重点、关注重点呐！所以说今天的直播我大概就是这些。凯尔巴斯帅死了，凯尔巴斯，凯尔巴斯很帅的，帅死了。生活中特别健美，等待两腿跪地-秋英小百合。小夏姐姐性情中人不会算账，对了对了。帝豪：郭叔幽默。我跟我太太能过34年的原因其中一个就是幽默。我太太貔貅，对了，貔貅，我特喜欢貔貅。



我文贵的朋友都帅，文贵的战友更帅啊！声音不空了，但是声音小。这、这不对，这事。你们是自己的手机有问题，你们别老受这个、这个留言影响，很多战友他的信号有问题，哎！卡卡卡卡，他的声音有问题，哎！声音小。你别老听，这完全是误导、完全是误导，很多战友误导，你别听。我的经验告诉我，你可别、不要随着这个转。很多人是以自己的手机来决定标准，你的手机和手机的型号和你的网络这个东西。我们这个、咱们喜马拉雅大使馆是10个G，全世界最好的、最稳定的网络。



今天的衣服太好了，今天第一次穿这衣服。说实在话这个摄像机看不出效果，我都有点不舒服，这么贵的西装，你们给我拍成这样。凯琳、港妹，你们太不够意思了。这是全新的，这是凯琳从选料子到做、到试都是凯琳一手操办的。这个是一个今年的新料子，就是绒和丝混合的双排扣。看看啊！看看这个而且是平边。今天穿这个鞋是、这鞋照不出来啊！今天我已经出家门已经是，那别、别，她真要照我鞋，我求求你了阿姨，这太夸张了。



郭叔肚子有点大了，错了，我的肚子五年来最小的时候、最小的时候、最小的时候。今天出来的时候被我们门口的警卫，还有这个门口的我最喜欢的美女，我们大堂的人。哎呀！这鞋太漂亮了，衣服太帅了。哇！太漂亮了。叫丝绒料，对了，DDNY、侯小宝，臭美，要不臭美就不是你七了。高档货、高档货、高档货，你看看这里面灰色，看配灰色，羡慕了港妹，你没有吧！看见没有。然后这个领带是凯世米的，佩根跟这个是配的。



我的、我的肚子是近五年来最小的，看错了你们啊！过去老照相，我说我吸肚子，你看着很小，是我吸肚子了，现在是自然的。掐腰设计很瘦。说台湾啊！先不说台湾了，先不说台湾了，台湾让人很伤心，现在很伤心。我穿这个黑色配灰色被中东王子们被列为最漂亮的。哇！他们回去全是一身的，就他们原来不穿灰色和黑色。结果我穿以后，哇！后来某国、某国总统，你们发现就学我老穿这个灰色配黑色。知道吗？就那个人啊！特别好看，很舒服知道吗？



这是什么牌子的？凯琳牌西装，如果想买请联系凯琳。好了兄弟姐妹们，臭美完了、得瑟完了、报平安完了等着好消息吧！所以说亲爱的、小百合说的因为睡眠不足才瘦得。没错，我现在是77.5公斤。天啊！不能再瘦了，再瘦不行了，有点脱相了。不中啦！



亲爱的兄弟姐妹们一起为14亿中国人民、全世界人民、新疆人民、台湾人民、西藏人民祈福，特别是我们香港的孩子们和香港的美女们，香港的小男孩们，你们要注意安全。



阿弥陀佛。衷心希望文贵人身安全，战友。谢谢！



谢谢！谢谢战友们，谢谢啦！咱们今天直播，我今天、你看着没有凯琳，咱这个感觉就特别好。我对面看着战友们留言特别大。因为我和战友沟通，木兰传奇来了，老领导、隔壁老王、你看我看着特别好，你看见没有。字那么、我看着好，我眼神好，你们看不了，我看得很清楚。这大小正好适合我，你可以再拉一点点，再往这拉一点点，我看一看。对，你往这边拉，往这边，相反的方向拉。对、对，我觉得这样是更好。就是对对对对对、对对对对对、对了、对了、对了、对了特别特别好。今天是近凯琳一两年来，跟我直播合作和港妹最完美的一次。最完美的一次，把我拍得跟本人的帅气拍出了50%，希望你们继续努力。谢谢老战友们，一切都是刚刚开始，再见。